留意到反金章安冇哂聲氣

以後邊個反安我屌邊個老母